懷疑自己沉左船...

我之前未試過叫，心郁郁
就同兩個朋友上左去玩 (睇返前日個POST)
琴日返到黎成日心掛掛
好想返卓，
心諗點解咁後生要出黎做
好想照顧佢
今日仲不停咁諗起條女
仲打算星期六出發再戰
今次仆街鳥

即日啦 仲等

沉埋右未

去馬啦

Ssp141.jpg

見到username都唔想認真回

學識煮生炒骨未？

記住煮生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去探佢

佢父母係咪一個難賭一個著草?
有細路妹漿細路供緊讀書另一個殘疾
婆婆有cancer要醫
係既話都幾慘

Ching哩排活躍翻

樓主可以介紹佢俾多d ching識
等ching們救佢上岸

Yoyo?

唔係後生出黎做，唔通老閪出黎做咩

懷乜撚疑 你直情係沉咗啦

Ching i大畢業未

CHING認錯人

當定隻panerai都得

ching好𨶙癲
請埋小妹去

蓋ching又沉...

幾時買埋pp

有錢日日叫啦

我得綠水鬼

剛剛翻左隻

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

琴日紅日石字冰藍 今日ap diver

先整碟生炒骨再講

真, 第個出都會起下底, 睇下係咪真心膠
屌, 蓋青 - 號稱屎眼馬眼都玩哂嘅男人 會出沉船po, 點信

名動波台十數年既蓋清都會沉船
貼隻雞出黎比大家開下眼界啦?

叫yoyo，詳情問卡撈

蓋清係雞蟲

係咪假架

唔識分真勞同假勞

笑能死

CHING下場ALL IN我地最連,買起條女啦

CHING比料

你條女雞黎架 3萬蚊 過夜

SSP Yoyo?

笑能死
果隻勞力士原來係假野黎

最聯3:1

ok, gun jor

和到波我都反少一年曼聯...

俾D信心啦

牙蓋沉第幾次

蓋清扮新手沉船

今晚去啦，你拖得越耐，條女就比其他人屌幾耐。

膠PO?

佢應承左我金盤洗手

仲即日？家下即刻啦

有冇煮生炒骨 腐乳通菜同牛仔骨

諗到個個做雞係被逼, 要等人拯救咁。
唔只沉船, 你仲有中二病。
其實好多係為搵快搵多錢，又唔想做辛苦工。
畀你屌只係底薪，你地沉船後送錢畀佢地洗，"照顧"佢地先和味。
早前東張個WECHAT沉船呀叔係一例。
我十幾年前FORM 5 做PARTTIME 識個呀叔又係咁沉船，個時返工無聊同佢咩都講, 佢日日撩我同佢上去唱淫K。講到好撚正。又話屌完帶條女去買頸鏈，幾千銀。

屌你老母。直播呢？

有無玩灌腸

你做PTGF??

學定生炒骨點整啦

蓋清咁肥唔叫雞邊有機會做愛

留名等睇直播

聖人都有軟弱既時候

蓋清組唔組團

CHING認錯人?

咪on9啦，蓋清做倫敦金+炒野 好能有錢的

帶埋我OK?

四川妹？四川就抵沉船啦，四川妹通常善良d

蓋清帶埋我ok？

波台